一人一間中伏餐廳 好食是良知

唔知附近有咩好食 見呢間野有連豬咪入去買野食試下
入到呢間茶記同我講 成間餐廳得4個餐選擇
要左個咖喱雞意粉 58 外賣加2

然後番到去打開嚟睇 3隻雞尖 一舊仔雞肉 雞翼半邊 咪撚同我再講黃黃黃 咁既質素搵撚食

藍都可以難食，黃都有好食嘅
但寧願食難食黃都唔食好食藍

長洲黃店熾工房

消費者唔係傻，呢啲難食黃店好快會被淘汰，唔使嬲